艾殊利高爾：等到雲加走了 球迷才意識到他的貢獻

阿仙奴功勳守將艾殊利高爾在接受訪問時，談到母會的新帥目標安察洛堤，以及目前的阿仙奴。

艾殊利高爾說：「二零一零年的時候，安察洛堤帶領車路士表現出色。我喜歡他的為人，不僅是作為一名領隊，還有是作為一個男人。他就像是你最好的朋友。」

自從一手提拔艾殊利高爾的名帥雲加離隊後，阿仙奴成績每況越下。談到母會目前的狀況時，他說：「當時很多人叫『Wenger Out』，然後他們如願以償，雲加走了。也許到了這時，球迷才明白到他為球會做了什麼，還有他是如何讓阿仙奴團結起來的。」

「阿仙奴正處於一個過渡期，他們嘗試過艾馬利，但不論出於什麼原因，他並無取得成功。」

「現在龍格堡執掌，他對球會瞭如指掌，我希望他能正式上任。他是我在阿仙奴的好朋友，希望他能改變球隊現有的狀況。」

成班仆街阿狗依家先知爺爺ge好

當初直升機戰術叫個老人家走

真係抵佢地要哽艾馬利

佢唔係有份反雲咩

佢不嬲都係客觀撐雲
反臉都係因為續約單野有私怨啫

阿狗冇錢，點續佢牙，走都正路

無咗爺爺無再睇阿仙奴d波

依隊西波最多狗

雲加

咁你又走

A高都講返句公道說話

25狗

人都走左先黎講呢d 野

愛是不反雲

工廠的加兒謝了

反雲有咩好講

搞撚到隊波啲心態幾年都未執得返正
輸波都可以去慶祝真係阿狗先做到
真係雲格先縱容到

貓哭老鼠Cashley cole

好正